道期升成800點，唔牛一牛佢點對得住自己？

all in 7200😍😍😍😍😍

Dllm

我屌你咩

支持

睇死你口水倉

有方向喇大家

吽吽吽

雲仔功力已大不如前

留名睇聽日賽果

up 唔到圖既

熊軍有救

近排唔燈

咁睇黎我要轉返mpf 過去

道指期貨亞洲時段大部分情況都係呃鳩人， 今晚可能只係平開低收

呢張圖點整出來

屌
老母麵靜左又到你

雲仔幾錢入貨?

同馬生對賭…all in 7500, 借孖展再入

屌你老母

今次唔敢咁囂張，但提提你，道期升緊780點

屌你

可能衝上240